做清潔做到好唔開心😞😢

見到人地西裝骨骨揾咁多，自己就...😞😢

幫你老母塊閪清潔下先啦
好撚多精呀 滴撚到成地都係 正臭閪

邊度做清潔呀

50歲個女仔呢

樓豬根本係一個財務自由既人

已報警

遇唔到

你未破之前做咩嫁

好似係教econ

教econ教到破產

惡撚到

證明讀econ無咩用
樓主